FEB3三點人口政策關注組屯門反走私

出到嚟有冇50個

50個已經好多嘢可以玩
反轉你屋企都得喇五毛

一個雨革後為錢去大陸做狗
買中資用淘寶仲要用中移動既大陸間諜
大家去到比大陸間諜記底個名send去大陸啦
一方面左膠化香港抗爭
另一方面記底呢班人
做好做沙包既準備未？

有冇50人

大家記住要去
都唔好跟關愛座hunter呢隻大陸間諜行
隨時比佢點相send去大陸

。

五毛#38523舊名五毛狙擊手

香港獨立，以死相搏！

Sent by Redmi Note 4 via CMHK

鬼影都冇隻

中國老師笑人五毛

大陸間諜影印機
收皮

在場有文匯大公記者點相啦

黎咗比你洩露資料比中移動點算